遇上呢D事就真係慘慘豬，又吹唔脹... 同樣道理，大家都唔好做D咁既野，OK？

交通工具：
- 等左好多架車都係入面一早滿哂人，總之上唔到車呀

商鋪：
- 排隊排到水蛇春咁長
- 係咁介紹完又比哂你睇D產品又嫌三嫌四
- 搞左咁耐最後比錢時都係全部唔要，唔理你唔記得帶錢，唔夠錢，定係張card過期啦
- 呢產品你唔要，要放返好哂佢架，個個都係咁真係好唔得閒

食肆：
- 排隊排到水蛇春咁長
- 前面有人係咁改野
- 搞左咁耐最後比錢時都係全部唔要，唔理你唔記得帶錢，唔夠錢，定係張card過期啦
- 前面成炸人攞完飛仔又唔係真係等，搞到我個冧巴好鬼後，都唔知等幾耐
- 自動買野食D機又長期hold住
- 買得嗰少少野，長期hold住張枱唔走

政府 / 銀行：
- 排隊排到水蛇春咁長
- 填form係咁填錯野，真係多得你唔少

備註：
- 睇下D人係咪突登啦，如果係既，當然可以屌佢同埋叫職員搞掂佢啦。但係如果佢地又唔似突登，你又真係吹佢唔脹架喎
- 如果人少我都忍到，人多真係PK
- 你得嗰一兩日就算，如果真係日日都係咁就真係仆街

兩句講哂
831無大台 出中環
901 1點鐘 機場見

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳